管理員請del post

「即時」有冇波台保安師 識諒子左邊個位白口罩女保安

唔該

想笠？

我笠了

又笠

笠父日常

幫父哥推一推

thx 連仔

連狗快手到 屌你老母

連仔del得咁快手

痴線2分鐘就del左post 平時又係咁上熱門 究竟有咩關係

勁撚到唔敢反父了

睇到港父真面目

Cls 使唔使del咁快 連仔同港父係咩關係

就好似老細落order俾員工咁

屌你即del
連狗

微博支付張圖google有留底

有人ching可以話我知父哥點自爆？

影電視影埋全屋個景加電視反射個樣

po入面有圖, 趁仲未俾人ban拿拿聲睇

backup曬啦 父狗以為有連尼住照就玩曬？

平時個個台都上熱門丫拿，唔知站務台上唔上到熱門呢

連狗咁撚快手

淆到咁擺明真人啦

笠父

港父屋企好大

你呢張好濛 細節位睇唔清 例如書名

疑似識港父

樓上推過嗰d 已經擇晒名

連狗同港父係咩關係

港父係連仔高度關注嘅會員
第個邊有咁快手

對5住 拉

禁錯 依家拉返

懷疑港父其實就係連仔分身

屌奶星港父站務台都熱門

樓主好型

住沙田

條褲邊到買

港父刀有今日

笑L死...

上左了

好撚毒

推推推推推

師兄條褲幾靚，邊到買？

上左

諗起劉馬車

菜刀砍屎眼

連狗咁快手啊

港父笠水死全家

個樣真係有啲似

個屎忽俾連仔專用既特權

笑能左

港父勢力好大

港父好撚大隻

推啦推啦

好似豆鼓lin

好熱咩？父哥

影到咁明顯都敢放上黎？

勁撚似弱能學校啲學生樣

幾似陳同佳

唔好推 港父低級借刀

又四眼, 又瘦, 又沙灘褲, 毒L到呢

樓主白警

好似

笑到仆乖

孖煙通來?

嘩屌

屌你老母小學生黎

笑撚死

咁Q大條

大兜嘛

仲要平頭

港毒之父真係好撚毒

屌你老母熱門師

香港而家咁大件事，樓主都動用vip特權幫自己推上熱門

毒撚到仆街

父ching咁大隻點解要驚宇狗?

沙灘褲?

毒撚到

痴撚線 靠本書搵到個人住邊

本來心情一般，畀你笑撚死，thank you

有冇沙田既手足有印象見過港父

2分鐘del
平時d mon碌出左半日都未del

今次唔似假膠

父狗失業人士

同連哥咩關係

連哥係父爺肉便器

假啦立會個post有人post出黎先 佢偷人圖扮假膠

中伏

如果去佢屋企裝上網嗰個咁啱係手足就好笑

做咩唔開冷氣

成日開膠post都上熱門
知咩事啦

你都有今日

Btw恭喜你又上熱門

波台狗真係同狗冇分別，玩人張相玩咁多個po，原圖係有個P牌自爆

突發 立法會提早開波！

邊個post

突發 立法會提早開波！

仲要起人底，人地柒左喺嗰個po笑下咪算

立會提早開波個post,
但係張相連同reply都被連仔del晒

見到了
#1383

快撚到
港父係咩人

港父住我格黎屋

呢個Po都上熱門

仲咁多人信係港父